問絲打, 如果你發現你男朋友私底下鐘意扮女人, 你地會點？

你撚有女朋友咩

戴假9拮他

有啦

咁我私下扮番男人黎溝佢

飛左佢

易服同性取向係兩回事嚟嘅

參考下Danish Girl

冇事發生

補獲野生小Y

未試過有原生性別係女既女朋友答唔到
我都係得閒周圍遊下
btw 我是來推post